年輕人係香港人眼中嘅形象，因為陳彥霖事件，一天比一天好

一天比一天透澈

藍絲騷擾證人就唔岩 G Phone比人跟蹤就係問題
但係法院前面圍住證人黎屌黎鬧就冇問題
樓主你走先啦 好快頂唔住架啦

圖入面嗰個藍屍嚟㗎喎